發夢中的學生

vtc提提你罷課停課都要記得下星期交功課啊
點解唔係關心左學生的安全先？功課重要啲？
收學費既時候就識係感吹啲學生記得交

想問問其他學校都係感樣處理？

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！

推

據我所知所有無停sem既大學都要準時交功課
所以大家都係半斤八兩
you are not alone